u kunt bedenken mijn verbazing bij het horen van een dergelijke vraag aan mij gericht van een man op de rand van vernietiging en aan wie ik had verwacht dat mijn schip zou zijn een hulpbron die hij niet zou hebben ingewisseld voor de kostbaarste schat de aarde kunnen veroorloven.
